一人一句讀唔成書既人會講既野

通街都大學生啦
出到黎咪又係乞食

好多成功人仕都冇讀架啦

早知嗰時努力讀書

先生先生 阻你兩分鐘 唔知先生你有冇買保險既呢

汪汪

我未發力啫

我唔讀咋嘛 我肯讀都得

當年阿哥我考會考都係打天才波

呀仔，唔好好似老豆咁

讀過下書係唔同啲

屌你老母笑撚死我

早知今日 何必當初

歡迎光臨隨便睇

講呢個通常都係高學歷撚串人

二一三一四

咪郁 拎身份證出黎

揀啱款可以試下wo

識人好過識字

本日最mean

讀書冇用 讀出嚟又係搵萬幾 仲要還十幾皮俾政府 我依家返工 到你讀完嗰時我已經搵到幾十萬

我叻仔黎 懶渣嘛

唔爭在"阿sir做野唔洗你教"

讀咁多做咩丫 早啲出黎搵錢仲好啦

有咩咁叻？ 我個FRIEND 仲勁添啦

從來唔講自已有幾差

好笑咩 成班小朋友

出現了

大學生喎
做野咪又係on99咁

大學生讀屎片

望乜撚野呀屌你老母

差人 埋牆 身份證

中學時光緊係要攞嚟玩

屌
笑出嚟

嘩，乜你仲未讀完書啊？

關你老母閪事，好過你讀唔成書做sell屎

係到食定拎走

一年前，校長條八婆踢我岀校

唔係讀唔到書 , 係唔想晒時間讀咋

大把港大仔咁講啦

好想讀番工啊

I am very thanks them

啲人真係
吃不到的葡萄

其實我係有啲小聰明 係衰在懶

其實讀唔讀大學真係咁重要咩？

我冇讀過大學咪一樣幾皮野一個月

啊哥啊姐，幫忙買飯俾老豆食

香港教育制度唔係考能力 係考努力

好多謝我既團隊

讀死書 書呆子 垃圾 唔識同人溝通
高分低能 死毒撚

保險狗

呀sir 做野唔洗你教

汪汪汪

個post好嘈

有次做完義工大家傾計
個撚樣話出黎做野點點點
d中學雞聽完有d hard feeling
就話 但係讀大學個d xxxx

有幾個就嘩嘩嘩 你咁講野
大學生yyyy
30歲人同十幾歲計

「如果我有得讀邊會好似你咁
全級第一都得啊！ 」

我：媽，上年新聞有兩母女一齊考會考啊，我地一齊考啦
媽：當我無講過

讀千卷書 不如行萬里路

熄匙 車牌 身份證

同兄弟一齊爆數
買左隻撈獎勵自己 人生目標

我讀書唔叻，但係...... （下刪一萬字讚自己）

而家啲後生就幸福，以前我地要....... （下刪一萬字講自己細個幾刻苦）

阿邊個邊個大學畢業，咪又係搵萬幾一個月

讀萬卷書不如行萬里路

我社會大學畢業

大學生喎 我都做得啦

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

以有涯隨無涯 殆已

跑完10000米了~
今晚天氣好好，有微風。
但好累。

Think different

先生，唔好意思，查身份證

先生有冇儲分

先生麻煩停一停
拎身分證出嚟睇睇

我迫不及待想玩玩了

先生 加唔加6蚊換朱古力

笑到我一野拍左落張台到

佢同我講 阿木不如你唔好叫阿木啦

如果我有幾皮一個月
唔係大學生又真係唔拘呀

不要再說了

利益申報:八大

呀sir做野唔洗你教

差人做野唔駛你教

他比男朋友更重要

讀唔成書留名

屌 睇幾多次都咁正

人生規劃

李嘉誠夠冇讀大學

讀萬卷書不如食萬寶路

我有夢想

高分低能

大學生咪又係做我條靚

行行出狀元

工作能力先最緊要

介紹番呀
呢個plan......

啱！

太子爺：紅褲仔咪又係打我工

我18歲出黎做 你22，3先出黎做 我多過你幾年社會經驗

我咁叻就唔洗請大學生返黎幫我做野啦

呢個世界，識人好過識啦

書到用時方恨屌

我唔洗買保險呀
過主啦

你讀啲野都好簡單姐

讀到咁講係自謙

你讀完出黎咪又係做Sales

學海無涯

色人巧過色字牙 釣梨！

屌你老母！

好！

經常聽 蠢就蠢啦

差人做嘢唔洗你教呀

讀大學好輕鬆 冇野做
依個聽得最多

睇啱可以介紹返喎

多謝公司俾機會，今晚學咗好多
起呢到我了解到需要幫忙嘅人仲有好多，所以我同我個團隊會繼續努力，幫多啲人 #提高對公司向心力 #有個好大佬 #好leader

屌

😂😂😂😂😂

多謝Daddy

咁認真做乜

社會大學，我低學歷聽到都想笑，面試大公司一句冇沙紙都係收皮

做服務業尾句一定係“喎”囉

請問想食啲乜喎
啱嘅可以同你介紹返喎
喝！攞個身份證出黎喎
右手邊直行上扶手電梯到2樓左邊就係喎
先生，我幫你喎

月入十萬冇難度
加入我哋嘅團隊

其實點解一定要加個返字？

點為之讀得成書
好似樓上既咁多位咁？

一人一句讀唔成書嘅人會講嘅說話

猶太人做嘢洗你教

𠵱家好似二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋𠵱家被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害嘅猶太人咁嘅心態、情況，啱唔啱？

唔讀大學啦 冇錢讀

利伸讀唔成書，唔想辛苦自己去讀個唔知自己可唔可以順利畢業既學位

(拎住疊錢)做人定做狗 你自己決定(擺pose放fb)

讀master 冇用，
Master 有錢就入到，
我人工仲高過fresh grad，
入唔到Oxbridge London U 不如返香港讀，
Top 20打後既都係野雞大學，
去外國留學既學生都係因為喺香港讀唔掂

唔可以叫條魚去爬樹